突發！ 維吾爾人權法案通過

推

維你老母吾爾，係回紇呀
北方狗話先係譯維吾爾